（不服來辯）香港女人至少幸福過亞洲多國女人

喺大陸、越南、柬埔寨做女人，隨時要為左成家生計，細細個就出嚟做雞。

老撾、不丹 - 唔識

喺南泡做女人，男尊女卑，仲有惡奶奶

喺日本做女人，又係男尊女卑，職場畀班男人食住

北泡 - 不解釋

菲律賓、泰國、印尼、斯里蘭卡、尼泊爾，要漂洋過海打工，又要養食軟飯嘅老公。有時見屋企個工人死慳死抵寄錢返去，養成十幾廿個梅媽梅啟明，真係戥佢可憐

蒙古、馬來西亞、巴基斯坦、中東、中亞回教諸國，女人有地位咩？

印度做女人，等畀人輪姦

數下數下淨係得做台妹或坡妹，先可以同港女比。當然，如果係含住金鎖匙出世就另計。

恍然大悟

港女：I deserve better

總結
香港 女尊男卑
泰國都係
你錯左起碼一個國家

冇錯，做過女人你就明

世界就係咁唔公平,港女擁有世界最差硬件,但生活質素,待遇卻係世界最好

泰國

港女個 deserve 同 better 會捲脷
屌 British English 洗撚係 r 都捲
咁鍾意捲去講支那話啦笨

泰南嗰啲都好慘
我地做遊客去泰國
淨係識曼谷、布吉、華欣、清邁
泰南同泰北就真係

咁起碼都叫做有個r
好多字連r都冇
港女都可以讀到r音出嚟

Table-r

都未見過一個地方似香港咁
社會制度 教育 職場 法律都為港女而設
享受哂西方嘅女權
又享受埋男方做經濟支柱嘅中國傳統

咪臭閪
冇波又要自己條仔有身形
但條仔有身形就唔撚洗要你啦

新加波呢 樓主特登唔提新加坡？

喺大陸、越南、柬埔寨做女人，隨時要為左成家生計，細細個就出嚟做雞。

人哋都係為咗生計先做雞,總算係情有可原
香港啲女仔係一句I deserve better就走去做雞

自睇 sor

中文字都有可以有r 例如「去r」

講起做雞呢個話題
就算大家都係做雞,香港女人做雞個格都寧舍衰過人

支那女人做雞都會係敬業樂業
你畀得起錢,就會畀返相應嘅服務你

香港嗰啲唔撚係
早輪個乜鳩PTGF之亂真係睇到我眼都突
淨係接靚仔/有錢仔生意
對其他男顧客直頭不屑一顧
最令我睇唔過眼係佢哋明明有人真係賣閪求榮
人哋稱呼佢哋做雞,佢哋又話人唔尊重佢哋

點解佢哋覺得人哋叫佢哋做雞係唔尊重? 其實佢哋先係真正睇唔起性工作者嘅人
結論 香港女人做雞都麻鳩煩過人 要求多多不突止,仲要做雞又要拎貞節牌坊

the best is yet to come

台灣呢

港女：The best is yet to come

我都覺港女十惡不赦係雞係公廁 大家真係寧願一世單身都咪要
但連登仔咁叻豬 鬼妹架妹輕鬆溝曬啦點會無女

人地講美式英文

港女？不了，情願練好啲英文去搵鬼妹

為自已爭取更好嘅野
有咩問題?
自已垃圾要個女仔陪你一齊垃圾?

yes you arrre rrrightt
you deserrrrve betterrr

美式英文都唔會日捲夜捲
去 youtube 聽下 Hillary Clinton 或者 Donald Trump
都唔會讀成 LiaR TuRkey
班港女扮 ABC / BBC / CBC 都會該學下 IPA 先啦
有啲鬼佬會覺得 rolling tongue 係印度人先會咁做

班臭閪唔識珍惜

同意
所以香港男仔，特別係有學歷、係專業人士個班
真係咪撚搵極品港女做女朋友
因為你地絕對有能力去爭取更好

廣東話好似冇 r 音

香港地做男人賤過狗

聽過有港女介紹自己叫Tina,讀做Tinerrrr
明明由細到大d英文書都係用英式字同文法,但d港女個個講英文條脷抽哂筋咁

連登一定有好多專業人士啦
我覺得就算自己垃圾都唔應該俾機會公廁 我地要有骨氣

香港女人係全球最幸福既女人~

竟然唔係呢張？

做日本女人不知幾正
日日唔洗返工，老公出糧就成份糧拎曬
日日淨係係屋企洗衫煮飯唔洗做

港女：呢個唔係我想要既 Life Lorrrr

全世界係得港女咁低賤
日日返工捱生捱死，同另一半分分鐘樓都買唔到
日日做到成隻狗咁返到屋企仲要比隔離個連登仔屌啲港女唔做家務唔識煮飯，又冇波呀盛
你拎埋曬啲落後國家黎比，發達國家如日本/南韓雖然女人地位係低
但至少唔洗做

比我寧願出去返工好過日日係屋企洗衫煮飯湊仔打掃仲要俾老公話我日日係屋企唔洗做

唔好傻啦，10個女人11個都想唔洗做係屋企等人養

你老公之所以咁話你係因為你冇手握財政大權
你試下如果好似日本咁，佢個個月出糧份糧都要交比你，然後再由你出零用錢比佢，佢就唔會咁多嗲

有能力一定要娶鬼妹

港女係好垃圾，但個比較好on9

香港人根本全部都幸福過果班落後國家既人，呢到無比較價值
日韓女人既社會貢獻在於家庭多於工作
唔代表佢地好低賤不被尊重，由其韓國一向女人都好撚惡

呢代香港人生活艱難到，港女唔工作就唔夠錢養家，係香港人既共業。女人多左職場上既地位同自力更生既能力，自然要求會改變。但係工作上我唔覺女同事有靠個西番工，都係做自己份內事，有做得比男人好既地方，亦有唔掂既野。

係，當你想追佢時有d 女真係好仆街，但唔見得港女真係連登仔口中講得咁全方位垃圾。共同養家呢點就唔係個個國家既女人接受到，講到尾咪又係要搵多d 養老婆。再講日日講港女有咩意思呢？講完都唔會改變，不如早d 去溝外國女好過

On9，香港女人應該係全世界最幸福啦

慘到要同東南亞嘅女人比...仲要有D仲比唔上

好笑

其實對比返,港仔生存喺香港都係好幸福, 有無人願意生存係果堆亞洲國家

咁香港男人至少幸福過幾多亞洲男人

0

男尊女卑你窮少少 但生活得好過癮。皇帝咁

依家香港男人係香港做狗啊

有幾幸福
香港生存的確容易
但每個普通人都無咩希望同目標

諗唔到

港女硬件真係世界第尾

港女係連家務,生仔,湊仔都唔肯做喎
娶件港女返屋企把撚咩

你地主任吩咐你地
中國 同 台灣 唔可以並排用呀？

你吹唔脹，大把人埋單

港女十個有九個ipad, 你屌埋我果份

俄羅斯呢
以色列呢

女友係白俄

印度式英文

佢地慢慢食

班臭閪冇諗過自己都係垃圾
淨係識要求呢樣 要求果樣
大佬呀 照下塊鏡先啦

得罪講句，港女係仆街
但某程度都係香港多狗公，無女好似會死咁
試過無聊搵自己條女張相係skout開account
Locate係泰國，星洲好正常 平均一個鐘最多10個chat到
Location一轉去香港，一個鐘接近成百個say hi
俾著我都輕佻啦

我聽過一個連um都有r音

agger

比我係女都會當d仔係狗

新加坡 緬甸都無

佢地識british english
而且american accent易扮咁多

仲要唔知足！老馮有公主病

邊個話唔洗做，做家務洗屎塔唔係做。
老公玩令行禁止，港女得唔得？

講起返工仲好笑，你班死八婆唔係覺得自己好大壓力呀，我只見過唔少麻甩佬返朝九晚11。唔好同我講會計，會計四大D男人直情唔返屋企通幾日。

駁唔到

成個亞洲根本係地獄。
問題係住第幾層。

但第幾層都好，但始終都係地獄，香港大概係14/5層左右啦。

香港=女權主義

最少好過巴布亞新幾內亞，即係印尼隔離。

唔iPad ，就肥。有沒有平衡少少。

香港男人廢姐 你會唔會見港女會對洋腸咁先

事實証明
愈對女人好
個女人愈麻煩

夢路絲打召喚

韓國一向女人都好撚惡，我笑左

隔離飯香

Chinar

好多港男鐘意j依類r音

又係鬥慘大會

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

有啲reply都戇柒鳩
全亞洲女權最高漲就係香港
玻妹高竇 台妹惡 都不及香港女權咁高漲

高質帖
港女個個當正自己係武則天

之前叫subway,俾公司個唔熟嘅港女同事笑我讀tomata(土媽土),佢八婆笑聲咁笑住話係讀土美土先啱啊 真係膠都廢事俾,係咪用得多google查讀音唔知世界上有英國口音